去富士有咩酒店推介

會去富士急玩一日
想問附近有咩酒店推介 ?

google search 河口湖酒店